胡北餓死個兩歲細路

湖北 孝感城區，小孩子在家裏被餓死，十幾天後才發現，都臭了，昨天被拖走！
中共慰問南韓、義大利，向別人展示優越感，這就是大國抗疫 ！

大饑荒終於黎

等緊9級地震同大洪水

非涼薄
都係一件好事，兩歲就可以離開鬼國再投胎
幾多人要等幾十年，先唔駛做中國人

代刷首抽服務

直頭福氣

到佢大啲又紅黃藍,又山東大學